El desarrollo esta realizado en Core .net c#
Podran encontrar un proyecto de DB, el mismo tiene que ser deployado primero para crear la base de datos en SQL Server, seguido a eso hay que cambiar el
connectionstring en el appsetting.json del proyecto principal que es Service.
El mismo se le agrego swagger para que puedan ver los servicios expuestos y la forma de consumirlos.
Y por ultimo esta un test unitario, no soy de usar mucho eso, asi que es mi punto debil.
